[小心勿中伏］mewe鬼group現形，嘗試起人底

近日大量fuckbook移民湧往mewe, mewe已經有鬼谷開始嘗試起底

大家麻煩就算冇用vpn, 勿用真名，勿回答可疑問題及點入可疑網址

點解英文問嘅嘢同中文唔同？
但係上面同下面個題中英又一樣

公安英文想有幾好

push

個group名
推

推

咁撚老土

痴線 個group名

Save HK 廢老 feel

廢老之友

可以9唔搭8，全部答藍c死全家

啲名都on9過人

Pish

屌, 我日日都食煙, 我日日都發夢, 咁點呀?
問埋D on9都唔on9既問題

幫手推

用" " 已經夠on9
十足十啲NGO 垃圾問卷咁

黑狗唔識英文

賤過閪

有唔係鬼GP都有SET類似問題
各位要小心, 記住唔好為左入GP 亂答

d問題一睇就知係d濕鳩藍屍用來釣魚

香港之友
不如叫香江老友記好過啦

推
好撚危險

真係有啲叔叔嬸嬸銀髮手足中計點算

班友連小學都未畢業 「中文引號」都唔識用

成日話自己係中國人 用埋啲西方拉丁引號

啲問題咁on9 Ge
個gp叫咩名等我會會佢

問埋啲97嘢
唔係藍屍釣魚都係戀殖膠心

等你 report 唔到? MeWe管理員唔識中文

圖入面有

大家諗真啲
唔好當左mewe = 信得過，新潮流，黃先會玩

用百度 translate 自動河蟹咗？

其他果兩題都藍到仆街啦
邊個最大功勞 97 後有咩政策係好
On99

因為用語音輸入 / 唔識用倉頡速成打唔到中文既引號

最大功勞當然是林奠

有啲地區Group問埋人住咩屋苑住邊座

幫藍屍親戚入gp啦

Push

MeWe有冇得改名？

改一次等60日，不過可以del ac再申請

.

Thanks!

Btw想問吓係邊度改名？因為好似搵唔到

左上角setting>my account>name

呢個group好多人入咗

唔該巴打眼殘睇唔到左上角有個掣

咁on9嘅名都入？

過千人啊

其實我覺得未必係假，因為嗰啲海外華人香港人群組嗰啲名係真係咁老土，的而且確佢問嘅嘢係太多。

香港之友

香港之友

一聽就知廢老開
酒樓book 房用既名

《 香港之友宴客》

可能呃到好多中老年
一百個呃到一個都喊出嚟

先唔講gp名
每條問題都好鬼啦
驗腦

頂 香港之友

可能係遍發洩文其中一部份？唔係問題黎？

睇少咗啲野。

保持行車距離

香港(撚男)之友

弱智都開group

文滙之友

戇撚鳩 點解要問呢啲問題先?
點會問人有冇出去發過夢食過彈?
如果佢真係黃嘅 真係我見過最戇鳩嘅黃

黃都黃得咁弱智

最尾一段盡顯智商

條友係真心戇撚鳩
點解會覺得咁set問題會擋到藍絲
自high到唔用腦

香港支友。。。

藍絲群啲名咁耐真係好冇創意，愛港支聲，沉默支聲

真係當個個藍C都弱智?

pushh

香港班狗都索過煙

香港之友 之前 鍾翰林 就係聽左依個組織既人去領事館 有新聞

Group名都鳩過人

推爆

一齊去個group度講
自己路人嚟 出街買嘢
見到一車車黑狗換衫扮發夢人
其實乜都係狗做

佢老母啦
成年幾大家都共識左唔好亂透露做過乜
佢而家咁樣講？！

同埋要擋藍嘅 醒少少啦
要扮黃有幾難

藍C 都入MEWE??? FF太多

勿發開口夢

不如我地趁早開藍group做鬼， 點睇

用 “ ”都暴露咗啦

撚男之友

開分身入去爆D 藍屍料先

離地到痴線
改名青山之友算啦

睇黎香港人係冇可能會有個健康嘅網絡討論區

我日日都發夢

10年前用呢個名都覺得老土

個group名難聽到叫香港之友就知有鬼啦

樓主pin啦

用新email同假名開mewe act啦
如果又用埋同一set資料, 轉黎把鬼咩

漁村變大都會 呢句個意識好似班「收成期」會講嘅嘢

搵唔翻個名

721

含撚啦佢
咁問得一係狗一係極度白痴中二病

根本無論係邊都唔可以講自己做過d咩
就連身邊既人都唔可以講
唔係話信唔過身邊人 而係驚佢口梳又同其他人講

明顯得滯啦呢d

話我？

呢個要推

好快會比香港人玩爛

絕對係，有時係比香港人自己玩衰。

個個唔知生活大壓力定點 上網洩憤

屌 係喎